特朗普唔聽陳雲支笛一定後悔莫及

老衲同陳雲恥笑特朗普

衲dee叫雞嗰陣撞到國師？